所羅門話匯豐真係瀨嘢？

Drop to zero?

本身都好多廢老轉晒用中銀
講緊中產個隻

Hong Kong bank 今次真係仆得街

我個citibank戶口未批

中銀

Me2

年幾都唔整 臨急抱佛腳

錢過晒hsbc uk

Give us a leverage
但唔等於會用

你真係覺得有分別？

好過放係香港啦
我個人又就去英國

恭喜你師兄，可以過uk，好羨慕。

到用嗰時就
Btw佢死咁恆生唔知會點
恆生都死
咁冧咗大半個香港
大部分人都係呢兩間

之前都話制裁港交所啦

開mox

雖然渣打 但都佢獨立銀行